其實應該要欣賞郎郎既學習態度

係朗郎不是郎郎
字都打錯

佢好玩得嫁

好勁

佢練琴好痴線， 細個果陣彈C major scale 20min 熱身 唔練完唔準食飯

佢係勁但唔識欣賞佢個style

欣賞佢老婆

彈古典有咩個人style？定還是性格？

痴線

佢就係有個人style

佢老婆真心好正 而家淡妝更靚

佢好似係花花指定琴手

強強聯手 點會唔贏晒香港d歌手

見親你條撚樣都係講花花

尊重番音樂 唔好聽d口水歌啦

音樂勁既我都聽

介紹你聽呢首

大陸仔抄你的名字?

呢個post 咩事

青銅挑戰最強王者咁

條友真係識食

隻手咁快
剿到佢一定好爽

唔鐘意啲動作，太誇張